[外國勢力] 時光不倒流 公眾判斷暴力是否僅因修例

保安局的專責小組正跟進監警會就反修例事件提出的建議。負責督導專責小組的保安局局長李家超表示，希望警方今個月就新屋嶺扣留中心的使用，提交明確政策決定，警方需優先處理包括向公眾發放訊息等工作，他會每3個月跟進監警會提出的建議，並要求警方定期匯報進展。

李家超接受本台專訪時又說，對有大批年輕人被捕感到心痛，被捕者有愈來愈年輕化的跡象，有中學生被重複被捕四次，甚至有小學生被捕。他形容「議題被政治騎劫到這個地步」，「道德底線放棄到這個地步」難以想像，批評有人鼓吹違法是法治一部分的思想，認為做法危險，呼籲公眾向違法行為說不。

事隔一年，李家超被問到有無後悔推動修例時回應，所有事件在當局撤回修例後仍然發生，社會要思考出現暴力行為，是否出於條例本身，他說當局推動修例的初心，是希望解決殺人案疑犯的法律責任問題，而社會到頭來作出另一個選擇，他不可以令時光倒流，交由公眾判斷。至於就事件無汲取教訓，考慮個人去留，李家超說如果對的事，都要按原則去做。

李家超在專訪中亦有談及港區國安法。他說，無論日後的條文如何，都肯定符合普通法的一些原則，而過去有香港人主動要求外國制裁本港及中國的官員，這並非一般交流，相信將來的條文會對哪些行為不容許作出描述。

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了